我想次下一步係點

淨係文宣?

Cctvb 個b?